E神最神級既歌

沙龍

唔覺
eason好多首都差唔多呢個級數

自己心目中係人來人住 有共嗚

一絲不掛

不如不見 例牌答案

兩名男子街頭相遇

陀飛輪

每個人都有自己既經歷 我會係我不好愛

浮誇

shall we talk

反高潮

其實首首都神級 好難揀

shall we talk
葡萄成熟時
不來也不去
揀唔落手

綿綿

歌。頌

低等動物

人來人往
不來也不去

超人的主題曲先係

葡萄成熟時
1874

浮誇 不來也不去

天使的禮物，背景音樂最神級

Shall we dance shall we talk隻碟好多首歌編曲都好神

孤獨探戈

最佳損友

傷信
黑擇明

不來也不去

國語神級 - 心的距離

我們
聽完好撚心嗡

倒帶人生

其實 愛情轉返都好正 字字珠璣，真係大左先聽得明。

愛情轉移

天黑黑 聽朝世界到處也哭了

任我行

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

不死傳說

月球上的人
人來人往

那一夜沒有說？

於心有愧

今晚有直播

每個人都有自己嘅一首陳奕迅至愛

林夕填既歌

冷門啲
我既係 粵語殘片

黑暗中漫舞

天下無雙

+1

原來這裡沒有你

識貨

鋼鍊主題曲